Diccionario de datos.
Solo se debe de contemplar funcionalidades que contemple el uso de campos de texto

Funcionalidades como:
ver perfil
concentrado

son de consultas y no se hace uso de campos de texto por lo cual su comportamiento no es necesario en un diccionario de datos.
Simplemente al nombrar el dato en la historia de usuario ya sabemos que en algún punto del registro se validó su compotamiento.

La matriz de permisos se realiza en razón del product backlog no del contenido (redacción de historias de usuario)

El usuario "base de datos" no es un actor del sistema.

